名已留有bug?

由今日下午開始
每次refresh 名已留頁都會冇左 左邊個紅點/灰點
其他頁（回帶）又冇呢個問題
ps:用緊ios , 岩岩用電腦試，又冇問題，即係ios lihkg 問題？

我都係終於有人講
我以為係我電話問題岩岩重新開機/刪app都唔得

Same
終於有人講

推 啲留言仲要由幾個鐘開始碌 唔update

原來咁多人有問題，
咁嚴重既問題幾個鐘都唔見有人講，仲以為自己部機有問題添
你地都係ios?

係

我依家又好返冇事

啱啱改返好

粒紅點出返黎
但係按入去都係去返幾個鐘前，唔係上次睇到既位

但仲係要由尾頁既頁頭開始碌呢個係咪未改

我都係

睇完出返去，refresh 再入係咪正常？定都係頁頭？

出返去，refresh，再入都係頁頭

麻煩再試一次

正常返了🙏🙏

我都冇問題了唔該哂

點解又變番前幾頁尋晚明明得左 唔通我問題

原來又要撳多次refresh